香港各類偶像討論區（5）-粉紅是票和靈魂的顏色

呢個post係俾大家討論一啲香港比較少人識或者另類嘅アイドル，所有除咗出面已經有post嘅idol group都可以傾，如果你有咩group想介紹，都可以嚟呢度講

Q&A:
Q:XXX可唔可以喺依到講
A:如上，只要出面冇post都可以喺到講

Q: XX歌手真係好正
A: 日本偶像不同明星，俊男美女歌手於日本並唔叫偶像

Q: 咩叫地下idol?
A: 叫地下係因為地下idol 一般都喺livehouse表演，而livehouse經常都設喺地下，並唔係尺度好低或者唔見得光嘅意思

Q: 咁地元idol呢？
A: 比較少出所在地區及/或以所在地區為主要image嘅idol

Q: 日本偶像係咪都係靚妹仔着裙唱歌跳舞？
A: 日本偶像有好多種，有Metal風，王道風，Rock風等等，而根據唔同嘅廠牌、所在地亦有唔同嘅風格，緊有一款啱你心水

。。。。。。。。。。。。
現時亦無限期為開個香港嘅アイドル界隈招生，有興趣留個言一齊去撞場踢館

誠邀9up/叫春，問嘢都得，識得ヲタク朋友叫佢入黎吹下水

留名

個題寫左香港 開唔開個新

要
幫手放我個fb page link 入去唔該

好等一等